一齊取消讚好高登fb

on9先會like

都冇like過 點unlike

從來無like過

無like過